我地曼城迷決定 一陣大勝不慶祝 不對獌狗的歐聯出局二次傷害

佢哋已經好慘